是日靚午餐 雞翼飯+五蛇湯

宜家全身發熱

唔食埋蛇？

佢個餐唔包蛇
雞翼飯+油菜+五蛇湯=30蚊

如果蛇羹就一細碗已經要40蚊

印度蛇？

死得未

發熱就睇醫生啦

好舒服

未

有五隻雞翼

糯米飯+蛇湯+蛇羹屌打

價錢加個DOUBLE

而家啲蛇餐咁貴

一碗細蛇羹已經40,大蛇羹要成70

樓主係邊食30蚊落到樓

凍凍地都唔食蛇羹真係哂料

官塘

蛇王芬？

蛇王娟

咁細碗 唔夠飲

夠啦
燥阿

好寡

隻雞翼都損唔乾淨， 仲有咁多肉